[下一個十年] Amzn, Aapl, Msft, baba, 700

定係Tsla, Spce

msft穩既
aapl似想轉下型 唔知成唔成功

AMZN, AAPL, MSFT, TSLA, GOOG

ZOOM

Zoom
空佢輸到我仆街

打仗 當然係LMT, BA, RTN, GM,

Spce for sure

FB, GOOGL, BABA, TCEHY

QQQ

全部唔係

AMD NVDA